我留意到有d達粉陰d陰d借子華幫達狗平反

子華有冇屌你引戰狗呀
子華賣撚咗層樓只為拍一套比真香港人睇既戲
隻達狗...隻達狗拍政府廣告收大陸錢 買撚咗幾層康城呀
我屌曬你地老母！

推

咁事實上我地達迷真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅黃子華fans